【85齊罷工&古一招屈死猁】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLIII

Lm

樓豬又燈

1

班猁真係好嬲
希望古一招教訓下猁

咩標題黎. 屌你

講撚到自己個標題有幾撚型

我地唔買人利狗又笑
我地買人利狗又笑
佢地都on99

支持

真 佢地今季咁大口氣又會柒
上季先跣走左個英超

佢地酸

Arsenal’s season 2019/2020

咁快燈

On this day in 1999: Arsenal completed the signing of 22-year-old Thierry Henry from Juventus for a fee of around £11m. #afc

個TOPIC

屌呢隊真係我識既阿仙奴？

簽到先算

有冇機會叫Saliba返嚟影張一字排開相先？
Martini Ceballos Saliba Pepe Tierney Coutinho Dias

猁狗唔買人又要酸人地買人
仲話睇今季排幾多
慌啲人一隊踢哂鳩普唔會chur傷啲人

呢隊根本係我玩fifa 隊阿狗 竟然成真？

雲加

Auba laca pepe
Coutinho
Ceballos torreira
Tierney Dias holding/papa bellerin
Leno

影張一字排開相先啦，我地等咗十年

不行了

原來當初唔要鑽石眼要Raul，就係想玩呢啲

我就係要呢d

能爆麥龜

鑽石眼最叻買多仔舊將

上季靠越位goal+插水12碼黑左幾多分心照啦
有左vr睇下又點

珍

如果我地隊波好有錢
可以一次過留曬兩個實行各自計劃
應該屈到爆,有現在有未來

咩ec牙

咪係，Dias仲要唔平，啲錢邊度黎，45M原來係扮豬食老虎？

屌 燈神開post

佢地話佢地隊波好勁牙
唔駛買人都可以重奪英超

無上黎一個下午
又j多幾個？

你地真係傻撚咗

而家做緊嘅事，爺爺一定唔比

Dias勁唔勁？有無介紹下

條數花曬

勁到on9

技術性失誤

一次借兩個呢隊係咪我認識既阿狗

Manchester City have some interest in Ruben Dias, for obvious reasons, but Benfica are trying to raise the centre-half's release clause to more than €100m.

全撚部分幾年找數

班猁狗嬲撚到
又開多條戰線

鑽石眼件件都唔掂

拖ok la

馬伕勁到

咁撚癲.....

失蹤人口

原來係一年唔可以多過45M
但係10M out左波蘭仔又變到55M

全部借兩年咪算

唔講以為簽左

星期一

Dias有消息咩

贊狗果啲可唔可以躝

唔覺有吹水多應該.
算喇！ 而家就算無再簽人. 其實都比哂分了

快撚D走 慳人工

水晶宮又話5m想要
快啦

coutinho 如果係真，12m 玩兩年就30
用殘dump返畀疤狗都幾爽

疤唔會咁on9掛

有冇中超肯要丫，
如果可以咁玩k6快啲走，
義和脾都麻煩賣埋走

買古都知佢地on9

唔借就放後備白比人工

人地開25至30m一年，
你開12m兩年，點傾丫

細爆都係鑽石眼話買
個reason仲要係話咩證明阿仙奴依然係間比機會年輕球員既球隊
即係為買後生仔而買

12

咪唔好傾
再傾就10m借兩年

又咁睇
Coutinho同Ceballos都係loan

個SOURCE FAKE 嫁

姐係假新聞

有古天樂其實後者
可以當condom掉落後備，
反正佢之前都想當廢廠condom

個古天奴西媒有講喎 dias就吹嘅

Barcelona and Arsenal will meet within the next few hours to discuss a deal for Philippe Coutinho. (Catalan Media Barca - Marca) #afc

All fake news

dias 99% FAKE

細梅=90M

有前巴狗總監+伊度既巴西人際網絡
Coutinho Got!!

直接送廢梅比佢當租借費，ok?

早幾個鍾 都係next few hours =.=

一直都傾緊，
相信係雲加唔抵得惡意抹黑搞緊事

不過借還借
最緊要係合約期內任term

可靠???

大家開始J到走火入魔

借古天奴係為左買尼馬

傷害我地阿狗球迷既感情

世界第一中堅

2億賣比獌

其實唔算好J

以前阿記唔會買文迪斯做經理人既球員
仲話過唔會比過高agent fee
依家一比就連鎖轉會

系
刀矛美C 牙朗 包皮 黎馬=.=

Junior Firpo to Barcelona, here we go! Total agreement reached with Betis, last details and the deal will be completed. 🔴🔵 #FCB #Barcelona
Ok放古了

後防傷一件都玩完

中前場好好丁

呢個唔係左閘咩

唔知

左閘嚟，坦克type

我估以愛狗脾性應該想施巴 沙加 拖 433

此帳戶不存在
嘗試搜尋其他項目

LWB

愛狗唔須要攻中 打開雙翼加兩閘傳中波 都係以前爺爺鳩猜足球好睇

拿羊同場機會下季應該少好多

2&B呢

守飲水J

好過隻巴西仔啦

幾時打猁？

大家傻左 利幫我地贏熱 =.= 做咩簽古仔就要挑人機

羊 拿 比應該係鐵三角黎
中場就拖同Cxxx鐵膽,如果有古就用古
無古就睇下係雙中中定燒攻中

好似係佢哋挑先

25/8

時代變 藍斯今天都轉變

無左拿卡

愛狗

無挑過 係自己狗竇9up關佢地撚事咩
同埋大把數未同猁狗計啦

真
佢地自己玻璃心

拜利ig story條pepe片

而家個踢法有啲奇怪 好似直情讓左個中場俾人咁

卓健

屌勁on9

咁除左細爆之外
其他都買得好對板
而且細爆都未見頂

愛9一向0中場有古仲要燒？俾古打攻中啦 古打左垃圾到西咁

141

細爆係有潛力ga 無可否認

賣左佢賺錢啦又話值65M

有價無市

借到古天樂一年唔反愛蛇

班猁話我地ff古狗打左翼
我地唔係一路話古狗打攻中燒打後備咩

左翼有羊有禾比
洗撚要古條撚樣打咩

一直講緊攻中

我仲諗住古天奴打攻中 Ozil打中堅Tim

燒不如打左閘
反正試過完封沙夏

直同老細講罷工牙 咪撚預我會返黎未得 又唔洗曬錢睇醫生又夠霸氣 分分鐘加你人工tim

拎黎出波都好 反正愛蛇套戰術 閘位都係出波用

燒無哂踢蝗個時d急勁crosspass了=.=

猁果陣都係打左翼
只不過佢實際落場會秒返入中路造波射波
疤限死佢同Alba 打邊，d波比messi 做

有咩可能 以前用醫療卡去直接話感冒 咳 流鼻水要拎病假 佢照比架wo 有時仲叫佢寫兩日 個時返15日工 返星期一至5 放紅日 再加sl 日日係屋企同奶打機

巴塞在囚禁古天奴

人地掛住望你個男神樣唔記得幫你探姐咁多要屌 又陰d陰d曬命

Holding 踢u23 了

未來隊長黎 希望佢少d傷

我地搵佢踢左閘都唔關班撚樣事啦

好期待古入痢波剷草

利狗黎洗廁所

愛蛇性格應該係擺何君堯踢cam
cm擺沙卡同拖

覺得愛蛇唔會放棄燒
反而少出拖就真

愛蛇係會出爆炸頭多過拖

愛狗點會唔放棄燒
上季只係放棄完發覺隊波太廢先焗用

下半季都出少好多拖啦

繼續出細爆

拖下半季係沉咗

拖下半季其實係冇力定係比人睇穿左

踢開意甲要適應
英超冇歇冬期又體力化

所以咪要後備防中基迪拉

張柏斯打防中咪得
買中堅啦 基迪拉J唔落

定係下半季既天氣對佢黎講特別唔適應

已經見到有人著住黃色作客pepe出街

CC台傻閪係咁話要港獨做乜，依家啲人都未接受到

睇數據細梅同vvd一樣級數Tim

殺卡肯定係膽

講真 出黎抗爭就係唔想比政府強姦
但依家咁係變相比佢地強姦

Tierney 'could be' out for another 8 weeks due to injury reports @MailSport

班人尾機到

仲買？ 黎坐輪椅？

Arsenal Coutinho? 🤔According to Barça, nothing.

又係唔散

又有細佬被捉

Rugani is happy to stay at Juventus & is keen to work under new manager Maurizio Sarri, while the club are reluctant to let him leave because of fitness concerns over Giorgio Chiellini, with Arsenal now having to look elsewhere. [Goal] #afc

Arsenal have had a loan offer turned down by Juventus for centre-back Daniele Rugani, with Arsenal having wanted to sign the Italian on a two-year loan deal with an option to buy at the end of his loan. [Goal] #afc

而家太多人食緊支那狗條水
獨立等於同佢地講斷佢地米

又送頭
玩左成個下午啦仲唔肯走

郵報：

Tierney因雙疝手術和恥骨炎症等問題，可能還需要8週時間才能回歸球場。

其實普選已經獨左一半

講獨立泛民班人可能會割席
冇左泛民又去番14 16年

壓佢價啦

未黎都咁多傷，遲一年買可能平一半

買到都要10月先落到場

jenkinson+elneny+借馬伕 for tierney 算了

其實獨立又有無國家承認你
強勢如台灣一路有美國撐腰都獨唔到
香港獨立天方夜譚啦
雙普選已經係終極目標

我覺得需要既係民主 自由 法治
獨唔獨立只係途徑
無論最後獨唔獨都好 如果實現到以上既野 有咩所謂

獨立係一種途徑 但呢一刻無人見到點行
但cc台就話係啦 呢條係唯一既路啦 你唔行就返大陸啦
咁同政府有咩分別

我唔係政治潔癖 如果有一日有一個可能既獨立方案
可以實現到既話 我一定支持
但執著係途徑唔係目標有咩價值

依家應該爭取既係更開放既政制
更多人了解政治既民智
為將來可能獨立提供更多條件 又或者發掘更多潛在既道路
而唔係是是但但指住一條路話係唯一既路

CC台真心痴撚線
好似罷工咁,會屌人點解請AL SL
而唔係不通知地唔返工

將個準則推到咁高,叫人點跟

又有人送頭

屌你次次旺角都同一劇本

唉

呢d 言論無咩可能係出自後生仔呢班抗爭主力既口
唔知係咪有人帶風向我有個朋友都受影響 俾我屌番轉頭

又唔衝又唔走

普選=港獨

黑油用火點 係咪ON9

要用都要用電油 係咪傻

點解又犯同樣嘅錯誤呀

Mk

比人拉左

仲買
轉target啦

得李城件左閘叫好d

咁唔買啦傻架咩

grimaldo 啦

又送頭

成日覺得中共覺得香港呢個地方咁撚煩
比咁多錢咁多力都洗唔到你地腦
仲要比美國佬當chips用 要搞一定搞鑊杰比你地架啦

又成班唔走送頭

咪係 你唔走同差佬死過就話 次撚次都係咁 睇到燥

肯撚定有狗扮前線叫人守

for real?

講緊旺角

有狗還有狗 咁你做得前線都要用下個腦諗野
岩岩又睇到比人拉1x個 真係好撚sad

自損100扣人20

以為講緊一個mk條勇武撚

甚麼齊上齊落，洗咗腦

如果我做spy都係會用呢個point 咁啲年青人就會戀戰

中共太心急啦,其實佢地一直從多方面入侵香港
溫水煮蛙好多人都受,可能佢地睇少香港人掛
加上佢地控制住成個政府,坐定笠六

同埋我覺得 你搞完85罷工 要set deadline要政府回覆之類 唔回覆就下一步唔知而家有冇咁做

加咩古天奴

死都唔肯走 真係無計
到時坐10年出番黎應該會笑自己點解咁on9

Transfer News
@TransferChecker
Raul Sanllehi set to meet with Barcelona officials tomorrow. Arsenal want to take Samuel Umtiti on a season long loan with an option to buy for €60million next season. #AFC

玩咗兩個月仲掛住死守，明明捱到依家就係因為唔死守

蘋果記者把聲好sweet

如果真係be到water 個畫面係會幾咁正
曬差佬人力物力

成日謀住香港d錢

大隻咗

無事無事

Umtiti

無大礙
唔好咁前 家俊 呢邊呀

咪就係 為左守絛街而坐十年 真係好心痛

而家守住條街又唔係衝 係咩玩法

而家中共諗住將社會儲蓄轉化為股權投資
我諗行到呢步,應該好缺水

最撚戇鳩係守嚟無撚用

有人推算過話中國每年維穩費已經多過軍費，去到一萬三千億到

其實08年已經係大陸經濟既turning point
侵話大陸係強國係唔想佢再拎到發展中國家待遇同埋justify 中美對立個政策姐

而家最緊要守住香港既庫房
但高鐵,港珠澳已經失晒守
黎緊仲有明日大嶼

講真 普選立法會都冇 橡皮圖章

點守差唔多每樣基建都係中資中標，又超支超到痴晒線

香港最大收入係賣地，支資中標cap香港水>支資用香港既錢買返香港既地

CC台又有人蒲頭話咩要支持前線，唔拉都拉咗依啲，等睇下次又係咁

係 完左架喇香港 你話我失敗主義都係咁

唉心很累

其實點解唔走 第日再同佢攪囉

打遊擊

立法會班狗
選佢地出黎把守住,班撚樣一樣都做唔到
仲有種票

反對派有時票都唔投會都唔開 最戇鳩

馬爾代夫成個碼頭比撚左人 跟住中共當軍事碼頭用
如果伊朗都係咁就大穫 地緣政治黎講係一個絕佳戰略位置係中東果邊

班狗係黃大仙發癲

TVB死全家，偷拍一路跟住

話d 街坊衝擊佢，on9

我大舅係現場拍緊片

黃大仙好大隊防暴
睇人啲片好似拉左師奶

我send左啲相去pro club group 拉左個師奶

街坊力量

好撚辛苦 見到咁多手足比人拉 雖然我知死解決唔到問題 但真係好想自殺逃避 好撚辛苦 （放心我唔會）

鬥長命

兩三個月無留意過阿狗野 上次無聊睇場油腸杯愈睇愈灰 好撚辛苦真係

今季4231定係433

丁陣pepe先啦

85罷工

鬥長命 但最後可以點 屋企人係咁叫我移去台灣 但真係好唔想離開香港

4231啦如果有古狗

丁完 驚最後變新雲奴

啱啱旺角被狗打散哂，宜家先走

台灣 韓國成個民主化過程都廿幾三十年
宜家香港仲要打人類歷史上其中一個大boss
會係一個月完成到既事？你想又有手足為你喊？
多一個share文宣做airdrop都差好遠

黃大仙睇到扯

外國太後知後覺
好似而家先知中共滲透緊

好 多謝巴打

地鐵站封埋 校巴又比人roadblock 點搞

高汁地區

有得走好走
台灣見

好撚慚愧 自己住白衫佬地方 721第二日有個中學生係元朗警署門口讀信讀到震哂 睇到喊撚左

黑鏡又中
仲有講警察個集都中左

日劇又太說教 同埋呢排啲劇都係講社會不公
睇完仲悲

我都明白 屋企人都成日叫我唔可以心急
但見到前線手足比人拉就喊到仆街 今晚早啲休息算

係咪啲人變晒怪物個集？

但火車應該冇事，旺角東月台聽到話加密班次

睇下d卡通囉迪士尼果d

可能二戰同冷戰後好多國家都無左戒心
無諗過咁快又有一個痴線國家想世界大亂

Be tough man
喊完就繼續 有錢捐錢 有力出力
我呢排都因為工作加香港 日日都想喊
但都要撐落去

紅磡冇狗

曱甴
咁岩而家驚犬又係叫我地做曱甴

細個果時以為果個痴線國家係北泡點知係小支支

如果有得走就走 無得走個啲點算 成班一齊發夢既friend十幾個得我一個有機會走到 幾時當我地難民咁接晒過去 雖然我知無可能

細個睇911 即刻二分法 覺得美帝好慘 比中東奸人搞
大個就知咩事

老實講 台灣大選唔太樂觀
小英私煙門 紅媒612打後冇咩點報香港
琴日問左個台灣fd 佢認左命中共始終會搶到台灣
搞好內政先 就咁聽似想揀柯p...

珍惜自己擁有既野呀,起碼你屋企人撐你先
呢到好多手足行完街仲要對抗屋企對廢老
加油呀

屌 好似真係中晒 班狗比人洗晒腦以為自己做緊正確既野

衝立會班義士

Tie xxxy 傷左重買唔買

壓佢老母價

Tommy

黃大仙街坊好撚勁

冇裝都出tear gas cls

明白點解想揀柯P, 佢管理台北市的確係馬英九之後最好果個，但佢個親美友支既外交政策根本唔會行得通，支那會慢慢控制晒你經濟，到時仲有得揀親唔親美咩

同埋阿豬阿狗都知綠白攬炒一定係韓國瑜當選，投柯P個概念等於投韓國瑜

另外，柯P係傳統綠營地區係冇票，有fd子去南部玩，有舖頭已經貼定2020選小英

等冬季轉會先再買

頭先有條友好型
"黑旗呀嘛"

根本宜家全世界都要歸邊 睇聯合國新疆個聯署就知

戇鳩既都 死黑警

貨車

其實係

屌仲以為會撞鳩黑警

一路等緊呢一日出現

淨係撞鳩d市民

佢台北市一個城市當然可以奶下共拎著數，但當成個國家都奶而冇人制衡到既時候，就仆街了

再加上，之前宋楚瑜係會出黎界走d淺藍票，小英先贏到

不過綠營又係仆街，台北市長選擇差d比佢夾死，比我都唔想同係合作

估唔到平時勁多廢老 又多痴線佬

想黃大仙射煙，傻撚左?

元朗都射唔少啦

阿伯都比防暴推跌呀 冇撚性架

A first-team return for Holding is planned for after the first international break, potentially away to Watford on September 15th. [@arseblog] #afc

黃大仙建制票倉都咁勇

射左

放左了

痴撚線 拎住拐杖都照推

成班街坊都射既話
淺藍即轉黃
同埋咁多公屋圍住 啲煙實散唔到

點頂成個月

傷左？

22' - Joelinton attempts a shot at goal after the ball falls kindly into the striker's path, but William Saliba blocks the Brazilian's fierce strike. 0-0. #NUFC

圍班狗啦
咁多街坊

屌 d警犬閃條撚咩

幾個傷在身

等d藍絲一齊食下過期催淚彈

吊牙 黎到唔洗踢啦

tvb架車係啲狗隔離咁過癮

Barcelona are considering accepting an offer of a loan with an option to buy from a Premier League club for Philippe Coutinho, with sources saying that club is Arsenal. [SPORT] #afc

d 廢老本身都食煙食到個肺黑哂 再食埋催淚彈真係唔得掂

聽日再j
今日要跟貼啲

死黑警俾街坊屌到節節敗退

隔離大把公屋
入少少有兩棟私樓
果邊啲人圍狗都幾係野

果頭仲有消防宿舍

巴塞佬發功

咁咪好，即刻死

係
所以一陣比人圍都幾係野
好似仲有狗宿舍

冠軍了

成區勁多廢中廢老
比啲狗搞一搞 分分鐘覺醒埋

到時圍鳩啲狗

轉個頭就唔忿氣出催淚彈啦

廢老屌狗

但係應該得少數廢中廢老會係度食花生

場場買入球大

催淚彈射街坊

吹黎吹去都係sport cat radio

唔會lo
學森美話齋果班人永遠覺得地球係平

好波 搞哂十八區啦屌

可能會好似元朗個阿叔咁

總有班人會話無人出黎示威就唔會用催淚彈

聽日就去將軍澳同上環射中產

成班無gear街坊look照射
痴撚線狗

【00:13】警方施放多枚催淚彈後，大批居民逃至附近的黃大仙紀律部隊宿舍，惟懷疑警員的家屬得悉消息後，竟持木棍驅趕各人，並站在宿舍外阻止居民入內

真係比狗屌

根本已經失晒控，冇人管到佢地

見人住公屋就恰,屌你老母

8月5號

佢數據好過vvd 同時致命失誤都好撚多

躝返入狗竇

射撚完彈就入狗竇

放煙走

又圍狗竇

又夠鐘圍狗

其實係兩代人既諗法問題
新個代屌老闆同講早晨一樣咁平常
老個輩老闆就米飯班主講咩都啱

要佢地接受老闆,即係政府做錯
要佢地出聲屌鳩政府係好難

阿叔瘋狂屌黑警老母

屌你老母敗走返狗竇前都要放多粒攞尾彩

\屌你老母/ \屌你老母/ \屌你老母臭閪/

賀定拎硬足球先生

攞尾彩就不嬲架啦

廢老係當政府係皇帝
覺得"法治"係"老百姓"守法
思想停留係秦朝

一夫當關

比班IQ EQ都低嘅狗揸槍真係....

其實做乜春成日要去俾人侮辱,咁犯賤

覺得自己岩撚哂
你地全部都係刁民

好彩屋企唔會係示威區域

黃大仙多人到

咁又未必
你試下聽日話停兩蚊搭車、長生津，你估下會發生咩事？
根本就係廢老拎大量政府津貼，梗係話政府好啦

強光射狗宿舍

佢哋拎住份高薪同所謂權力，梗係體會唔到民情

白衫個班都算
藍衫個班搵得兩三皮,返工無尊嚴又辛苦
做地盤佬都好過做過街老鼠啦

痴撚線狗宿舍高空擲物

毅進仔出到去撚搵到2皮幾咩

又有得叫霸皇雞 又有得打人 又長期蛇 又有宿舍排下
犯法休班警又輕判 有咩唔好 就快又加人工

呢兩個月半個香港既人都訓唔好啦

又可以reddit了

由細到大都係聽話知法犯法係罪加一等，但依家黑警上到庭用服務社會多年做求情理由又有法官接受

啲狗宿舍掟水彈咁小學雞

每日起身第一件事就係睇新聞
茶餘飯後嘅話題離唔開政治

見人話係玻璃樽 有玻璃碎片圖

成晚射強光開大喇叭嘈鳩佢地訓啦

所以啲狗係應該要死全家
狗仔狗女狗乸無一個係無辜

班狗平時唔會管呢啲

爆竹都有

有聲，班仆街知法犯法

咪傻，而家搞實管
今時唔同往日喇

宿舍閘口開緊拖

黑警真係要死全家

我地會一齊行落去架！！！

變左記者示威

蘋果影住果個警察up咩聽唔到

入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入,入唔入

係聽到依句

我淨係聽到狗吠

記者忍唔住了

tbb 採訪車又畀人整爆咗

兩條差佬問非所答

抵啦班撚樣

似係傾佢，
古天樂應該係記者
淨係知有人去揾疤傾，
但唔知邊個就亂吹

又圍記者

示威者出黎上前線可以話小部份
依家去親邊區 區區都有人屌你啲差佬
都仲可以當自己岩哂
真係弱智

過街老鼠，得返d警犬同深藍會同佢地做朋友

Sportmediaset: Arsenal hierarchy optimistic of acquiring a deal for a Coutinho on Loan despite acknowledgement the deal is very complicated (Not sure how the Italian source may get that info)

Globo Esporte say #Arsenal are still the main candidates to sign Everton but have still not made an offer for him.

loan with option to buy喎 似足我地做法 Raul又比人叫到約疤狗傾野
車 禁轉會
鏝 唔似係
猁 有d機
獌 係都搞dybala bruno 同埋古好似開過聲唔去猁rival
熱 ？

又加人工喇

井底之蛙 淨係識圍爐取暖
Btw 我填左ching 你張google form , 我係想要比狗果個thx ching

惡魔咁

簽佢合理過簽件9唔搭8嘅古天樂啦，
同埋十幾m租借費一定鳩up

我地傾都合理 巴狗肯借都唔出奇 有legnet 同碧基 umtiti又傷完 質素絕對夠

AC好順

TVB隻獌旁白嘔心到

好過冇

原來又有波播

警察宿舍非法藏有炮仗已經犯法

陳偉豪？
江忠德不嬲算順耳

會拉先算啦
軍政府

85台都可以講主客和賠率?

mytv app 無管制，唔同旁述

#hongkong police have so far teargassed:
Admiralty✅
Yuen Long✅
Wong Tai Sin✅
Mongkok✅
Tsim Sha Tsui✅
Sai Ying Pun✅
Sheung Wan✅

遍地開花

直頭升級啦 係驚傷病

下 我講緊古

森多利亞個教頭有d料到

Sor9 古就不了 除非唔洗錢借 而家正選前場已經做到平衡 留錢中堅好過啦

我都第一次聽

獌隻高美C

兩隻獌狗評述，好難頂

屌佢老母買左波果個邊位
好撚ON9死獌狗

住左咁多年黃大仙區 估唔到咁都有機會放TG
今次真係遍地開花

清水灣道同壽臣山道都放啦好嘛

我相反 Umtiti不了 一陣黎到又做文員
另外再買中堅就得
再借埋古 唔洗有人傷又11月崩盤

仲有Up

無手尾跟 爽

入學堂開始已經洗佢地腦

有d頂唔順既quit, 剩低果d都係被洗腦

今年好似好有決心要拎返前4咁
希望唔好最尾又寧歐霸棄聯賽

朋友個老公係差佬
佢話學堂果時已經同佢地講示威係有錢收
佢信到十足十
但佢老婆dfriend都係黃絲同佢講咗好耐出黎抗爭係冇收過錢
同佢傾咗好耐先信

入學堂同上去聽傳銷洗腦咁

(突發) Trump劍指中共和香港，頒發行政命令在經濟上封殺與伊朗交易的國家

呢頭同伊朗免簽證，果頭美國就行政命令

示威者立即離開現場 否則高空擲物！！

睇到最後先知係差佬以為初中生

依家condom仔d vetting好似冇做咁

「突發」港台32 直播 兩懷疑便衣被人發現被打

聽日應該又喪打了

黃大仙手足好高汁，係咁撚狗

Cls

藍絲fb專頁 d示威者除黑衫換其實他色衫扮街坊

瘋狂響安

唉好多位手足比人拉左⋯⋯

依家個差婆都咁講
on99

街坊都係啦

馬鞍山無 但係開槍

葵涌呢

Transfer News
@TransferChecker
·
4時
I understand the hold up with Arsenal’s move for Kieran Tierney is that the club want to know more about Mustafi and Koscielny’s future before completing any defensive signings.

Neil Lennon (Celtic manager) on Tierney: “Kieran started kicking a ball on Wednesday, but he's still feeling some discomfort there. We'll see how it is when things settle down because it's a very unsettling time for him at the minute.” #afc

Lennon (Celtic manager) on Tierney: “The injury has compounded that frustration because he's not 100 per cent right. He’s still injured & he’s rehabbing. He had a double hernia & he still has the osteitis pubis problem so it’s a slow burner that one.” #afc

唔係佢仲可以點講 唔通話區區既街坊都睇佢唔順眼咩
同埋無論講咩都有班傻鳩信

Elneny + 贊狗換算

According to @Sport_Mediaset, #Arsenal will meet with Barcelona chiefs tomorrow in an attempt to negotiate a one-year-loan for Philippe Coutinho. The deal is complex but Arsenal are optimistic that they can agree a deal.

海港城

Tierney傷兩個月，轉買第二件啦

睇其他報導話係傾烏迪迪
邊個先係煙幕

講真 傾古狗重要啲
烏母迪迪炸彈黎
古狗可以令前場有輪換空間
有傷病都有人頂上
前場唔駛崩盤 中堅另外買或借好過要烏母迪迪

李城件chiwell
呢件要有

希望佢改Cxxxx_lxx

又無中生有 變錢出黎

英超就買唔到 邊有人比你分四期

Pepe

依家唔洗跟例 屌黎哂氣

去PSG同尼馬團聚比較大可能

分分鐘古係疤買翻尼馬既籌碼

重現當年奧燒世紀轉會

唔係呀
我意思疤會用古+錢換翻尼馬翻去

PSG無左泥馬 要古做咩

而家尼馬狀況唔係一係走一係坐冷板凳幾年咩?
PSG可以有翻個用得既應該好過無?

邊個話尼馬坐冷板凳

PSG 唔肯接受巴塞用錢+人換尼馬

佢唔係得罪左唔知班主定邊個高層咩？

其實佢受傷緊，美洲杯都冇踢，一復出就基本上都用佢

寧得罪高層 莫得罪包皮

好似係呢篇新聞
《尼馬同PSG開戰！老闆發火：要你坐足3年！》

教練杜曹周三(17號)亦證實尼馬提出轉會要求：「我喺美洲國家盃前已經知道尼馬想離隊，但呢啲係球會同尼馬之間嘅事，作為教練我只係會理更衣事入面嘅球員。」

面對尼馬嘅威脅，PSG態度亦好強硬，據西班牙《國家報》報道，PSG班主艾卡理化得悉事件後，即時用短訊回應尼馬，威脅「雪藏」佢直至合約2022年屆滿，要佢未來3年都冇波踢！事實上，PSG對於「叛將」一向強硬，賓艾化之前試過全季被雪，唔肯續約嘅拉比奧特上季成個下半季都坐冷板。艾卡理化富可敵國，尼馬得罪佢未必有運行呀！

PSG前場咁豪華 點會要古
仲要你都話尼馬得罪左班主 又點會比佢走

PSG不嬲要人唔要錢 華拉堤要跪低 Rabiot 坐足1年
點會比尼馬換人走

尼馬咁樣就浪費左兩年宜家psg 包皮係大佬呀

今晩個場幾點？

拉卡錫迪讓9歲失明球迷圓夢

【Now Sports-體育】阿仙奴球星拉卡錫迪日前他與一名9歲失明的阿仙奴球迷見面，讓其夢想成真。

28歲的拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）在前往魯營友賽巴塞隆拿之前，特地抽時間與一名阿仙奴小球迷米奇見面。米奇原本是一名天才球員，不過7歲時i因為罕見的眼病而失明，日前他上載了與拉卡錫迪見面的溫馨時刻，拉卡錫迪更讓米奇用手感受到他臉，令米奇高興不已。

米奇在Twitter留言說，「我遇到了我最喜歡的球員和阿仙奴年度最佳球員拉卡錫迪。球場內外他都十分出色。他對我和我的家人都很好，很有紳士風度。」有網民留言大讚拉卡錫迪的善心，「我對拉卡錫迪的熱愛是不可替代的，無論是在場上還是場外都是如此。」另一網民說，「上帝保佑那個年輕人，繼續追隨你的夢想，去感染別人。」亦有人說，「拉卡很特別，讓這個人成為隊長。」

上周酋長盃阿仙奴主場對里昂一役，拉卡錫迪於賽事早段因腳踝受傷退下火線，不過周四他已恢復參與阿仙奴的操練，傷患已無大礙，估計周日可落場友賽巴塞。

圖片來源 : Instagram圖片

好快過埋黎

ARSENAL SET FOR COUTINHO TALKS

Arsenal are set to open talks with Barcelona over the loan signing of Philippe Coutinho, according to beINSports.

快

佢地支那人搞架支獨旗 想增加仇港情緒

Yo Kylian you wanna come out here

港西

應該fake最多係中堅

Alex Iwobi ranked the 3rd best Nigerian player in the last 6 months by the CIES Football Observatory.

Coutinho returns to Barcelona tomorrow and could even be heading out on loan. [@ElTransistorOC]

Globoesporte (Reliable) continuing to report that Arsenal remain the main interested party for Everton Soares - Gremio are surprised that they haven't received even one bid for the player, despite his quality Copa America displays.

上半場代表巴菜，下半場代表阿仙奴

Le Parisien | Laurent Koscielny is really keen on moving Boardeux, he is excited by the possibility of coaching the young side and likes their project + location is less than 3 hours from his hometown, Tulle.

loan (umtiti + coutinho)

d垃圾賣得出未
埃及 走場狗 垃圾贊
借到25古賣mk都唔錯

Mirror's Jake Polden | Arsenal's head of football Raul Sanllehi is set to hold talks with Barcelona for Philippe Coutinho to see if the two clubs can work something out. However, it is unlikely that a move will materialize. #afc

錢

阿狗d隊長没有一個是無辜的

借到Umtiti拍住Papa先
等Marvo Chambers後備
再等鼎復出 加埋下季Saliba
K6 走場躝

阿迪達

大梅

提早俾Holding Chambers 做正副隊長，本土球員冇咁25

100分

風扇 華美倫 法比狗

nigger 另計

上年五個隊長走到得返幾多個？

CC台真係好多人以為暴動大罪過縱火

on9

基比斯係咪返唔到英超了

佢嚮西布朗搵返樽鹽宜家好開心

Arsenal don't have a 3pm kick off, home or away, on a Saturday until November. #Tradition

即係沉輪英冠啦

連勝吧，阿記！

直到黑色十一月來臨

この度セルビアのパルチザンベオグラードに完全移籍することになりました。

第一張性暗示

其實佢廢啲定公廁亮廢啲

公廁

代表巴塞踢完 跟阿仙奴機走

Sokratis: "We’re all together &, after one year, we know now what the boss likes & what he doesn’t. And I think we’re in a good moment also with the young guys because they help a lot & I hope things are going to go well" #Arsenal

睇住廢廠被疤羞辱完，
帶住恥辱咁被帶走

Rafael, any updates on Coutinho and Arsenal?

Barcelona have told the Premier League clubs that they’re willing to loan him if a fee is included, to amortise a year of his transfer fee. However, given the scenes we’ve seen today, with Mbappé pushing Neymar out of the team photo and all, Coutinho likely ends up at PSG.

What we see: Barça vs Arsenal, 19:00 kickoff.

What Raul Sanllehi sees: Umtiti & Coutinho.

@PatrickTimmons1

十月十一月不嬲成績唔差十二月頭會失多d 快車又好少少
一兩月就崩血精個quote都好似係十一月
開季都係會鳩下鳩下 平時會買人救下火十月就黎料

psg果段仲有一下段片
華拉提拉返尼馬過黎 包皮再攬住尼馬一齊慶祝既

如果買到中堅照留梅屎 但papa holding先係正選

借完一季當condom扔走

以前每季劇本
強勢進入十二月，開始狀態不穩但仲keep到爭冠希望
一月 開始連續幾場失分
二月 盃賽同聯賽接連失利，爭冠無望
三月 所有盃賽已出局，宣布四大皆空

依家開始明點解以前雲加唔集中打一條線，因為阿狗就算得一條線都會自己柒

1. 解放軍有何薪酬待遇？

據報導，駐港部隊的薪酬待遇是參照中央駐港機構工作人員制定，一般較內地部隊優厚。駐港部隊的薪金以港元支付，按不同軍階有不同薪酬，另駐港期間，每年可享45至69日帶薪假期，軍兵的家屬也可來港探親多達60日，不同軍階的月薪如下：

普通士兵：600元起
中尉軍官：5,600元
中校軍官：7,400元
三軍司令官：10,000元

係Condom仔一半都冇

司令官低人工過白頭吳三桂

呢個係雲加既劇本，係比班打靶仔陷害既。
愛蛇劇本如下
開季先豬幾場，跟手就黎個十幾二十場不敗，一時氣勢強勁。
但聖誕前後就會崩盤，一直去到季尾都係浮浮沉沉

如果俾佢哋知道condom仔咁高人工會點？

雲蛇一走就洗大錢 高狗賤到

如果雲加有咁多錢，最少5年4英超

逼害雲蛇，借雲蛇過橋去借錢

李城嗰季做埋四冠王

雲加被嚴重低估

聽聞五線普傷完冇歸隊，本身又得返半年約，分分鐘唔返日本
連日職都敗走真係唔知講咩好
雖然垃圾船係真廢

巴塞化都慢慢唔侵佢玩

今晚入場啲阿狗會唔會唱古天奴umtiti啲chant

Arsenal are set to open talks with Barcelona over the loan signing of Philippe Coutinho, according to beINSports.

唔轉會就boo

真

25古 燒 pepe
沙 拖

buy la diu

十月先踢得

俾人攞走左隊長資格果下都已經覺得7

今晚係咪可以笠波衫

mail自己吹到八個禮拜姐
冇人確定係

古仔黎既話一定要放奧燒

咁易傷仲買黎做乜
最後都係牙叔踢左閘

放走你算啦

如果今個轉會窗簽到古天奴,我直播食屎

gun

喂 你今日

唔想睇，簽到KT 古仔同中堅罰你改名做我愛愛蛇/Unai_Emery得唔得

ok

吊雙閘齊飛牙要

佢唔肯走

簽到古狗+TXXXXX 捐2000比612

自己on9續約之後想唔俾錢

utt+Tierney

倒錢落海 不如捐左佢啦

比星火ok?

OK

一季踢十場

新Gibbs

嚇死人

將軍澳開始多人

冇價冇市

傷追人

等我幫佢醫返好個hip

巧中2返工牙

上季miss左24場

禾比都放

🙈🙈🙈

上件英人青訓算la 見頂了

本應打九九九可以求助

diaby 2.0

點解會吹到買25古

Unai_Emery已經有人用緊

PEPE今晚會唔會出？

出就出硬，賽後巴華維迪仲會宣佈 Coutinho done deal

我急不及待想玩玩了

Arsenal went on a 22 game unbeaten run last season in a balanced 4-2-3-1 for the vast majority.

There was only one CB who started every single premier league game in that spell, Sokratis didn’t, Holding didn’t.

Mustafi did & the run ended the first game he missed.

Mundo Deportivo: Sources close to Arsenal and Coutinho have both denied negotiations between both parties for the loan of the player

中場休息宣佈即落場

艾馬利可能借走尼基迪亞

由於阿仙奴買入了尼高拉斯比比，前線或者有人滿之患，令到艾馬利考慮借走尼基迪亞。

20歲的尼基迪亞在季前友賽表現不錯，原本有機會在新一季爭取更多上陣機會。

然而，比比來投令到他的機會減少，艾馬利因此想把他借走，他的下一站有可能是借去英冠球隊布里斯托城。()

麥龜真係去19000
Fabrizio出咗tweet

完

打好關係

Arsenal@Arsenal
🙌 M A T C H D A Y 🙌

See you this evening,
@FCBarcelona
👋
It's the day of our final game of pre-season - so let's mark it with a hero who played for both clubs scoring a great goal... against Real Madrid 😉
🐐
@ThierryHenry

要加價賣了

毛主席：堅決反對有進無退的拼命主義

是咪上半場踢巴塞,下半場踢阿狗
古天樂紀念賽

同比比鳥係醫療室雙翼齊飛

沙拖燒is a must
同埋走場狗好彩

德甲啦不如

EDU個仔都簽埋???

u15

都無波

唔是叫你睇女
睇字

去成人展先有波

呢度入邊得3場有cs

借左無後備前鋒，黑b 走q咗

下 咁我地咪要輸波

召喚痴漢包

john-jules

佢鍾意男人

Ff 拿卡後備 古天奴左

借英冠不如自己用

屌你老母 我要ig

唔比

ig

波蘿清召喚

Eddie仔自用啦，盃賽同歐霸初段都用得著

Pepe 有無登基？

想當年Kallstrom叔叔個背脊傷住都轉到會

希望今日真係可以和理優完 唔想見到手足受傷

Juventus Sporting Director Fabio Paratici has set up a meeting with Arsenal officials in London, according to a report from TuttoJuve.

According to Sky Sport, AC Milan have rejected a bid from Arsenal for Franck Kessié in the last few hours.

Rugani

Arsenal are serious about the pursuit of Rugani (on Loan) but Juve have reservation about the deal.

岩岩係tko 走 仲係勁多人

細梅交換la diu

咩料 買中堅借古啦

Welcome dybala

原來古同rugani係煙幕

換燒過去

其實係借返籃

8月先考？

白頭吳三桂
比人炒咗未

次次遊行啲女都好正
好想交配

交配左了

好似暫時停職

屌你老母

連普通毅進pc 都高過佢地
好想知道佢哋咩感受

[改名真普選] 整緊個救港app，改咩名好？

香港果班好似話達官貴人子弟先可以黎做
大把水

AC 簽 果件 前阿仙奴青訓

係咪阿狗都有錢落袋

Meanwhile, previous reports suggest Bennacer’s former club have two other clauses in his contract. A matching clause to allow Arsenal to match any bid Empoli accept for him, and a sell-on clause giving the Gunners 30% of the profits if they decide not to buy him back.

係咪有幾M收返

大概有返 差唔多 5M

毛主席

Umtiti and Coutinho talks being held today, will be hard to convince Barca to loan them as want funds for Neymar 50-50

16m - 1m * 0.3 = 1.5m

都正常既

阿爾克馬爾

計錯，係4.5m

屌 kean去左everton 仆街

咁都有得笑

🤹🤹🤹

Kean 去左愛記了，27.5m

好平

點解人地愛狗簽野咁平

屌 愛sir唔撚簽 仆街

19碎咋仆街

好有潛力 但半季好波就27.5m

頭髮數量同身價成反比

mail講左有試過簽 但係kean要first team football

Mail話過阿想簽 但保證唔到上陣時間

得半季 仲要 祖記巳經拎左意甲先出佢踢下

KT UTT 鼎 比
傷殘後防

David Moyes “If he (Tierney) does go to the Emirates, I can see him being a stalwart for Arsenal for the next 10 years.”

但佢好勁 講真一定到盧卡古個高度先

仲有人地受唔受分期先

所以祖記好似有落埋buy back

咁Saliba都係半季

No buy back clause either

但以後球然離開 Toffee肯優先同祖記傾

反而我上季睇親佢都垃圾時間出嚟 ，出親嚟都亂射亂跑

Arsenal@Arsenal·1時
📍 Next stop: Barcelona
📸 emi_martinez26 on Instagram

尼架迪亞夠殺啦

呢隻廢的

廢得過你

古仔到未

中場君堯加拖

係 好似平時放工金鐘站咁都夠做

咁多一個人坐

2&b so cute

垃圾

2&b 被低估啦

見到古天奴回程會坐最後排個空位

古天奴正在被禁錮！他是阿仙奴最後一塊拼圖！

有Martinelli足矣

躝啦巴丁狗

好多垃圾阻治曬 咩mk2b贊錯

笠波衫

2b盤扭好能勁

係 全場最低分mvp佢成個盃好似冇入波

呢球最後射成點

可以想像2&b射波水平

就近日的示威情況不斷惡化，特區政府發言人今日（八月四日）作出以下嚴正聲明：

近日以表達訴求為名的示威活動涉及的違法及堵路行為變本加厲，示威者惡意在不同地區作出暴力衝擊、襲擊警務人員及縱火等嚴重違法行為，昨天及今天凌晨亦有示威者阻塞紅磡海底隧道出入口及龍翔道等主要幹道，對市民造成嚴重影響。我們亦留意到有示威者鼓吹市民明天罷工、堵路及阻塞公共交通等。

政府必須清楚指出，公然違法、肆意破壞社會安寧、暴力衝擊警方等行為，對社會、經濟和民生造成傷害，並已遠遠超越和平理性示威的界限，政府和社會絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

Leno
Martinez
Maitland-Niles
Chambers
Sokratis
Mustafi
Monreal
Kolasinac
Thompson
Ceballos
Guendouzi
Torreira
Xhaka
Willock
Mkhitaryan
Nelson
Ozil
Martinelli
Saka
Aubameyang
Nketiah

Pepe呢！

人地巴狗真係一字排開

其實Edu係巴西係咪好受歡迎?
明明踢波果陣都唔係最出名果班球星
點解會吹到佢人際網絡好大地位好高?

射左出界

Daniel Ceballos
@DaniCeballos46
·
29分
🔴⚪️Last match before season start. Going back to Spain to play against Barça is a great motivation. Today is more than just a friendly game. Let's go Gunners!💪⚽️

邊個係何君堯

Daniel Ceballos

why

佢話要殺曬撐泰獨人

奧燒： 古天奴是阿仙奴最後一塊拼圖
奧燒： 巴塞隆拿在禁錮古天奴
拿卡： 古天奴已想好怎樣在酋長慶祝她入球了
英權威學者： 古天奴的袓先是英格蘭人
奧巴美羊： 古天奴之前已向我透露想加盟阿仙奴
奧燒 : 古天奴告訴我她在睡覺時也穿著阿仙奴的球衣
奧燒警告巴塞隆拿：你們還有半天時間尋找古天奴的替補
浩鼎說古天奴的心一早已在阿仙奴，促巴塞隆拿放人
古恩度斯表示古天奴更嚮往在倫敦生活
比爾連: 我已急不及待與 古天奴合作
沙加：古天奴的夢想是代表阿仙奴出賽
比比: 古天奴只想加盟阿仙奴踢球
蘭奴 : 古天奴向我說他找不到理由向阿仙奴說不!
古恩度斯: 巴塞隆拿強行留住古天奴是殘忍的
托拉拿警告巴塞隆拿 : 古天奴是屬於阿仙奴
浩鼎認為古天奴無可能繼續停留在垃圾球隊踢球
奧燒坦言, 不怕古天奴來到後位置受動搖

今晚無屁屁 唔睇了

睇 Coutinho

呢個真

聽講今晚就放

吊牙 黑三剎得廢羊

今晚撚狗

今晚無人睇啦 預計陣容
Martini Auba Mk
Xhaka willock 細爆
坦 medley Mustafi 阿叔
Leno

wfc閪波

今晚撐細梅告別戰
舉高隻手 使乜防守

以為你講撚巴狗，原來係警犬

屌啊無比比

邊到有得睇XX

大丁又前線live

做乜咁快就塞紅隧

【8.4 港島反送中示威】
紅隧港島出入口的示威者一度在紅隧港島出入口設路障，成功堵塞紅隧。這次快閃行動完畢，示威者便拉開路障讓車輛行駛，然後陸續撤離告士打道。

Be water

今日d 快閃搞到班狗狂撲空

cwb又放

今次就啱，比啲有勇無謀撚睇

岩岩食飯好彩走得快

走唔走得切

冇pepe睇

又轉場地鐵成最大贏家

走左啦 30粒on99

做咩燒紙皮？？？？

其實個大方向應該係8點前係主要區域，
8點後要轉去多人住嘅民居區域，
老銅西環得啲唐樓同有錢佬，
果啲唔會做到街坊作用cover

學警po好多人唔識扮識
又話金鐘等學警 擺明想比班狗順利入去學堂
要等就一定係黃竹坑等 點佢地相

又要守 玩火又柒下柒下咁.....

社區盾有live

玩火路障

前線仲未走

where?

體通天下

邊睇邊睇news

沙拿

非洲狗

沙尼係咪唔使走

咁樣似係了

sane 傷